香港八大工程一問

真心一問：中大工程係咪真係咁差？
我見到都有部分我識既人
個分夠入科大港大理大
但最後都係㨂中大
聽人講中大工程cs imt ee 都唔錯
無知一問：中大工程係咪真係比人講得有咁廢？
利申：少林寺N賤仔，讀到想死

19分都入得 一定有原因
嶺大分數三大名氣絕非浪得虛名

入去既分數係一件事
但係grad 咗出黎既畢業生又係另一件事
Ust玩正weighting 咪又係19分都入到
利申：同學19分入左黎

Btw嶺大分數中大engine 做水泡真係好正 只要入到u比心機啲讀書，出到黎又係一條好漢

你覺得ust engine易入定cu個個易入
咩學生入咪咩人出黎

咁有啲咁高分既人入去係讀係為咩？

為興趣 收晒呢種人最好
不過樹大有枯枝 嶺大分數枯枝多啲

目光短先會講咩u

比你19分入到科大，最後咪又係頭10%既人有好offer

cu engine=IT

冇話差唔差

你想出黎起樓嘅咪覺得差

你想出黎做IT嘅咪覺得好

Yes I know 我就係講緊啲成日笑9 cu engine 收分低啲人
而加好想轉去cu 讀啊

True

咩叫八大工程